{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040134",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho513875/sotecheu-hoteljeu-deo-seupeulajileu-seoul-dongdaemun-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837482781&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976383325&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=320000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321108126&selectedRatePlan=387737684&expediaPropertyId=10951156&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소테츠 호텔즈 더 스프라지르 서울 동대문"
    },
    "text": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門は、東大門歴史文化公園や明洞通りなど徒歩圏内に位置しております。 当ホテルは24時間フィットネスセンターとレストランを提供し、南大門市場と光化門まで車で5分の距離にあります。 公共交通機関の利用に便利で、東大門歴史文化公園駅と東大門駅までは徒歩で近い距離です。 ホテルは215室の客室で20階建てで、チェックインは15:00から深夜0時まで可能です。 チェックアウト時間は正午で、満18歳からチェックインできます。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認する必要があり、特別チェックインの案内事項としては営業時間以降にチェックインできないという点があります。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要になる場合があります。 満5歳以下のお子様は、ご両親や保護者のような客室で寝具を追加することなく無料で宿泊できます。 ペットは同伴できませんし、インターネットは共用エリアと客室内の両方で無料でご利用いただけます。 駐車スペースは提供しておりません。禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門はどこに位置していますか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門は東大門歴史文化公園や明洞通りなど徒歩圏内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門の施設には何がありますか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門には24時間フィットネスセンターとレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門の周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門の周辺には南大門市場と光化門があります。"
        },
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門は公共交通機関の利用に便利で、東大門歴史文化公園駅と東大門駅まで徒歩で近い距離です。"
        },
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門のチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門のチェックイン時間は15:00から深夜0時までで、チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門へのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門へのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要であり、写真付きの政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門ではペットを同伴できますか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門の駐車場はありますか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門では駐車スペースは提供していません。"
        },
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門内でのインターネットの利用方法はありますか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門では共用エリアと客室内の両方で無料のインターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門では喫煙できますか？",
            "answer": "相鉄ホテルズザ·スプラジールソウル東大門は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 362,
        "QA": 630
    }
}